肌肉車討論

Mustang
Camero
Challenger

3架比巴打點簡

講下原因

我就係mustang 撚， v6 3.7, mustang

又食油又唔快
反而想知鍾意佢地嘅原因

C63算唔算肌肉車?

是咪要美國車先可以？
我諗應該要大cc先叫muscle car

e92 m3 算唔算肌肉車？

大架加個樣夠惡

Mustang 3.7 V6將會俾2.3 EcoBoost收皮，要買襯手

垃圾

香港係咪冇乜人渣muscle car?
聽講保養貴 同唔係好多車房識整

美國車多數左軚, 呢個係咪主要原因, 所以香港勁少

Bumblebee

dodge viper其實都算muscle car
8千幾cc v8 sosad

v10

自膠
謝巴打提點

我der

已經有架黑色

Charger 計唔計 揸緊

某日係佐敦見到架黄色大黄峰

好撚型

行過見到

28car 上面架 Masdaspeed 3 算唔算

leo

馬6先算吧